Sel 25. Oktobril c. polele jänud asjus tulli Mihkel Kook Tallorentnik Allatskiwwilt kohtu ette ja tunnistab temma olla Kallaste Küllast Mihkel Pärniga ühhes jälgi möda kunni Semm Linde maea õue ja selle reia alla, ja olnud jälgedest selgest tunda, et need jäljed Semm Linde reia alla on lähnud.
Kohhus mõistis:
Semm Linde ja temma wäimees Mihkel Reili saawad Keiserlikko Tartu Sillakohtu kätte eddaspiddiseks järrele kulamiseks ja ****staseks sissesaadetud. seaduse ramato § 1070. juhhatusel.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesxxx Josep Maddi, "
